到左依家，點解仲唔搞反紅媒遊行

黑警之所以咁猖狂，就係因為有佢地包庇，連黑都變成白。點解仲唔明，一日唔搞tvb，一日都無可能打擊到黑警。

推

掃蕩TVB既商機活動
打擊恐怖分子收入
已經好有效

反紅媒集會當係同TVB宣戰
有宣傳力量 但將軍澳地理危險
要再考慮一下

同tvb宣戰有咩驚？
和理非遊行，佢吹得漲？
只要人夠多，地勢包圍論係無用。

暫時呢刻戰線好多
容易分散戰力
未必係最好方案

唔反對巴打提出既方案

利申：認同反紅媒係必然要發生既事